跌市個陣係唔係做daytrade最穩陣？

賺返呢兩個星期蝕咗嘅錢收市就套現唔過夜
對咗個moon幾粒鐘，好攰
但最辛苦嘅係嚴守自己訂立嘅系統，一見唔對路就止蝕轉場玩
最大嘅敵人其實係心魔
希望大家搵到適合自己嘅投資/投機方法新手純粹想分享下，如果學到野就最好

入返張put穩過你傻下傻下day trade啦
啲壓力位位日日穿 一穿就套住你個倉
買遠put對沖食返跌浪應該係最唔使操作下嘅方法

啱啱落場只敢玩正股
師兄你嘅提議好似幾好雖然了解唔深，等我有時間再學下先

投資最忌就係day trade，因為個市chok你先有呢個諗法，主要你未確認係升浪定跌浪開始，不然你升浪追call跌浪追put

如果佢守唔到止蝕，玩day trade都算係間接令自己止蝕既，控制住會輸個額

止蝕係最痛的，講好易但做好難

最忌？大把人全職daytrade wo

9up?

止蝕真係難
我要全程攞住本聖經先忍到

如果裂口高開低收既情況係多
你咪食晒盤中既棍，又食唔到高開既裂口囉

Day trade本身唔係問題
我都係個全職day trader
但如果你口中嘅day trade只係想估佢升定跌然後就入 或者用swing trading嘅指標做
咁樣輸死都未天光

咁多隻股總有一兩隻啱用
冇錯，呢個方法就係捨棄咗裂口嘅收益，但可以以頻繁嘅操作去逐少逐少咁賺
我都唔知啱唔啱，但暫時我今日咁樣做係有收益嘅，有錯請指教

我再試多幾晚先同大家詳細分享我係點做啦，多謝大家指教

btw我睇圖係用1分鐘、15分鐘睇我諗算係比較安全
但就好攰囉我會話